如何解決傾電話訓著呢個情況

次次同條女都好夜先傾
咁我第日要返工
所以好易冇乜精神咁
基本上我聽朝一定收到佢sd黎既msg係“訓左？”
點算好